希望無論你係泛民、自決定本土都一定要出席今個禮拜日嘅和理非遊行

黃之鋒 Joshua Wong 分享了 Gene Bond 的帖子。
1 分鐘 ·
1. 希望無論你係泛民、自決定本土都一定要出席今個禮拜日嘅和理非遊行（特別既與本土唔好因為和理非而唔去），佢希望禮拜一喺入邊睇新聞嘅時候可以見到遊行人數創雨傘革命後嘅新高。
2. 多謝爆料嘅律政署律師，袁國強可恥。
3. 希望經過今次法庭嘅判決，香港大眾可以重新理解法官同法治。
4. 香港眾志的黨友頂住
5. 學民思潮的朋友不用擔心

Gene Bond
6小時 · 香港 ·
探完黃之鋒，佢一切安好大家不用擔心（除咗非常睇唔慣佢個軍裝頭），佢的預計出獄日期為2017年12月17日，亦會就刑期向終審法院上訴。

黃之鋒亦透過我作出以下呼籲，

1. 希望無論你係泛民、自決定本土都一定要出席今個禮拜日嘅和理非遊行（特別既與本土唔好因為和理非而唔去），佢希望禮拜一喺入邊睇新聞嘅時候可以見到遊行人數創雨傘革命後嘅新高。

2. 多謝爆料嘅律政署律師，袁國強可恥。

3. 希望經過今次法庭嘅判決，香港大眾可以重新理解法官同法治。

4. 香港眾志的黨友頂住

5. 學民思潮的朋友不用擔心

佢會訂閱主要報紙同可以收看CCTVB的新聞，佢好希望每一日係新聞都見到大家繼續為香港嘅民主發展而努力，大家加油。

一定去

後日 星期日

聲援政治犯遊行

8月20日（日）｜下午三點修頓球場旁盧押道集合｜遊行至終審法院（即舊立法會）

聽日

難得今次搞得起，值得出去支持吓

香港人自己都冷待，外國仲點有理由做野

仲話啲咩不了嘅人一定係五毛/假膠呢類中囯人

見一個block 一個